hi 淡友 (85)

I say one two free fall

信念唔夠... 放完隻熊qq先急跌，邪到

星期二見底撈牛

5手熊過

大家咁話，好都叫賺錢

過唔過夜

熊過？

洗唔洗咁多post

減注過夜

molamola

今日汁左幾轉格仔 都cover番唔到正股今日蝕個數

過夜一定q牛過

用day low 收 頂唔頂得住30000都成問題

QQ落返409

少左十格
咁就皮半

85分裂咗

放咗q熊佢彈多20格嘅屌

屌. 好撚差啲操作

穿埋

算，到bb底仲有200點唔到，唔過夜
要熊今日應該熊左
今日都跌得夠大，下星期應該撈得牛

老老柒柒我覺得 不過係放長假散水而跌
我本身都唔想過夜 呢100點就當睇唔到

好野止賺
少汁左兩萬2

好撚on9高追平走
賺少勁多

有賺就ok啦，大戶AO再托市唔出奇

QQ勁假

其實有咩特徵?點睇呢?

Qq 早走左 仲以為佢會好似尋日咁彈

真呂布牛過

一樣
不過算啦佢最後幾分鐘先黎落，早左放廢事走唔切要過夜

港女今日冇跌到底 美女今晚跌,星期一回升

我估港女星期二會先落底 磨到中至尾段會反升收跌少少/跌轉升

算啦希望佢adr高開再熊過

我都係 $411就走咗熊

個市啊婆都識玩

我都牛咗第一注 開始過番夜

好彩今日夠冷靜

都係嘅 有賺就好

今日撚到咁，埋單都係輸三格，算係咁

我未平PUT 但期指302時入左 50手298牛

QQ收盤托到灰燈

巴打們通常玩幾錢一格

今日食花生唔錯

估唔到要到最後十五分鐘先到我既目標價
如果冇止蝕你話幾美好

200至500蚊咋

今朝蝕手續費平熊
唔夠信念

1千左右

我就柒都唔信下星期唔升反
輸哂唔玩, parttime做鴨對沖, 嬲

長假期前一定要坐到尾啦，最後呢棍係散水棍

咁快入

1000蚊

因為琴日臨收市,又抽高番..所以驚左
短短二十分鐘執少10格..
等左成日賺得兩舊水

6月頭買既PUT終於有錢賺

好在你放左隻qq, 唔係勁假又幫你托返上去，3 日有排驚

302係我目標位入第一注
之後一路落我會平PUT加注
咁仆街穿晒298 咁我抵死

咁要再 post bam 圖

今日操作唔夠好，方向岩左好多次，但大貪想坐貨
唔係最後插一棍食到，今日會輸得有啲大

Hi 淡友嘅朋友，不如等試條下趨勢線先牛⋯

就係今朝早左半個鐘止蝕

咩事競價咁大成交既？

消息市，我再保守啲
下星期開市先睇位撈貨

金清可能要改下名轉下運，gold J 真係唔多老黎

無買番咩

睇圖正常唔會穿到30000 如果穿左上次低位已經肯定會打穿298

keep住上落市跟手突破

最後15分鐘到目標價好多時都買唔入/放唔切
無人放盤

又學多樣野
逢係假期要收市至走

熊過

撚到嘔, 都係要蝕三格
安心放假

咪之後買返一球貨 五格走左囉
但我唔止輸幾千呢

收市撈唔到牛

今次高追完上305好彩無走.唔係蝕好多

個幾星期前講過5窮6絕
4月收308,5月收305
6月一半就穿左303

0.01 入左303牛 秒GG

4萬 ，攞左半去買302牛

我被震走了

唔一定，關稅單野都關事

競價200億成交

我睇EMA150 預個位置大約係302就會上 但如果睇TREND就應該300
所以我預一路會溝落去 但真係299都穿埋 即刻撤退 穿埋297 我熊到250

唯有慢慢慢慢追
兩個星期既心機冇晒

都只係啱啱好守到303

睇個勢想隊穿埋302

知道,今次自己唔生性
星期二玩過

有隻0.01 30258，今日最低好似30259，差一點死，會唔會絕處逢生?

我覺得300都未見到已經會上番

有冇66245 團友

297 我就等佢彈啦，二百點無咩肉食

所以我先襯今日硬夾落去302 搶先第一注 反正又平

你邊到輸,入左牛定震走

關稅，加埋長假期，避險走貨
其實我既估計係美帝未必跌好甘，佢仲要有星期一市，隨時彈返上去
咁而家都跌得多，星期二可能唔係裂口開
咁就冇必要過夜

但爺閪破3000就仆街陷家剷

就係305震走

我睇301 穿就可以重注熊

所以呢個假期嚟得好 人踩人踩低咗有位入

睇TREND應該唔會低過上次最低位 睇阻力位 297都穿得咁我轉熊戰士

Q熊早走左 見佢托成日食十格走左 點知臨尾瀨屎咁瀨

同意，我係驚今晚美股跌但星期一升，過夜唔值搏

我係搏佢穿3000咋

Bb底30050左右喎
我覺得幾日時間好長，關稅單野隨時轉得好快
我空倉

競價上返303

畫圖就睇唔穿，但始於我仲未信係熊市

你話冇尾市嗰棍就老閪過
但而家應賺都賺左，就唔駛

原來咁多q熊戰友

好撚托既匯控 最尾都托唔到 好波

穿就隨時裂口開完托返上黎，你未必食得切

布神，係咪仲睇牛三？

諗緊穿302溝295定出大陽燭先追

道期做咩大跌

關稅呀大佬

貿易戰嘛

唔驚啦 星期二入平牛食到上315止賺

跌埋星期二應該見底嫁啦

你岩
我都渣左成個星期
係時候要抖下

QQ 競價上到$410
Cls

你條死仔

期貨即市mark緊最高位 頂位put多浸

我覺得今晚已經會跌埋架啦，都講明會反擊。同埋強國嗰啲關稅算鳩數啦
跌係爺閪跌星期二，但呢幾日太多時間俾佢地鳩up, 無謂過夜

大師出左西葡大戰分析未?

承你貴言！

麵哥同雲清去左邊？好似唔見左人，有佢地個波幅先會大番D

出左 一場

星期二跌多少少入遠牛，穿30000走人

唔急啦 夜期實會扯高少少 美股邊會跌咁多
跌得多仲好 高追都會賺

沈振盈：烏拉圭（上盤勝）－實力平均

對家係埃及

當然

我都係，但個心好淆

驚乜，完全無問題喎，真係熊一宜家已經兩萬啦

都未破大位，上落市，淆乜鳩
真係熊緊，今日呢棍關稅，應該過千

就算熊一都唔驚 之前最大升幅既彈都好似係熊一

最怕穿三萬

星期二收市就牛佢老味

星期二計劃 撈牛

港女係貿易戰影響下 多次穿三萬 都上翻黎 已經好勁

但係揸住遠牛見佢係咁跌，心理壓力好大 幾時可以練到你地咁

真熊一唔係咁嘅
>20000>22000>18000>21000>16000

穿一下都唔奇 人心理係咁 二萬上三萬就覺得啲貨貴 三萬四落返三萬覺得平貨又入過 唔洗睇咁淡咼

要跌到落底幾年先夠性交上返嚟

咪又係3萬3萬1

穿左29129先當熊市，到時沽都仲有5000點，你驚咩

下星期去越南玩, 如果真係升既又MISS鳩哂

下個禮拜肯撚定升撚到冚家產

邊度

請教一下 世界杯交頭淡靜
都可以上落市 夾返上313-314?

去得玩一定空倉, 希望跌撚到冚家產等我反黎入貨啦

一定會升

你咩牛

手渣29000 嚇到瀨屎啦

根本呢幾個月都係咁，關乜撚事

胡志明, 希望幾萬蚊夠豪玩

屌美女暴跌

通常主觀願望多數會落空

人地升左兩個禮拜啦 港女呢？

大戶睇中散戶心急走人

佢地走哂先走

幾皮嘢，食埋隻靚雞都仲得啦！
19碎

好撚黑咁岩BOOK好哂, 恆指又BB底, 越南又遊行

19碎咁老

都冇咩好驚啲不安要素不嬲一樣 又到bb底

屌隻靚雞轉吓運啦！
記得射之前放曬啲黑氣落佢度喎

屌你呢度講梗係報大啦

其實咩係bv

av個細妹

咩係bb

請教下, 點射黑氣

保加力通道

唔識呀，我frd講嘅

最緊要白白靜靜無XX

即係內心世界仍然係停留係嬰兒既層次囉

大撚把初 啦

未去邊, 第一次去

我都星期六出發屌架妹

無睇一陣又變咸濕台

街邊見啲㗎佬圍埋去就過去睇吓啦

入得多唔多 我都局住過夜

琴日上堂學左 但唔係幾明

清去邊到上堂

架妹夠鐘就真係走，飲完酒換左三轉先出倒上次，又撚貴

吉倉放三日假... 輕鬆下

架佬真係最咸既民族

叻仔

要跟梗係跟專業的

另外想請教一下 今次殺得太急 303-308無曬熊
我睇返1/6升勢開始時候 呢啲位係好多熊
咁依家埋無咩動力升？

咩通道都假
跟跌唔跟升

應該係 仲未有新熊

大師無要到西葡大戰
要咗烏拉圭-0.5/-1

牛重區 29800- 30000
31600-32000 有重熊區 到期日今年6月尾到7月尾

假設壞消息消化哂 要向上殺 都會殺左牛重區先 , 我就唔會咁早 渣好倉

下星期

無貨
i mean 本身知道會跌 但掛住打機 訓覺 同唔想過夜 無入過貨

今日托700 0005 好明顯 俾我捉到正

放左700熊
仲有310熊
應該無事
最多走鬼

隻700托到3:30
燒錢都唔容易

好想有生之年去一次E3
不過年年都係LA

我仆街lu

唔知下星期仲托唔托

咁又點 你犯法唔比簽證你?

星期二高開即熊啦

話時話睇e3 19年都幾多好game
幾期待

好撚遠
飛過去十幾顆鐘
坐econ會周身酸痛
business好貴

yes
最想玩果隻ironman

ching 唔係話 期指輸到仆街 唔玩咩?

下星期應該高開，今日尾市跌過龍

嘩我計過如果直插380真係好撚肥仔

PEY頂住先

380

會唔會 開市即29800 之後狂牛

驚熊一
要睇定D

短期7月前都唔會，最多399/400 就完，要彈

殺咗$400 先算

日食五蚊都發

我而家就係咁
食完就走，第二日再食

要跟你哋學嘢

侵侵真係玩尻野

不我睇呢轉穿404 就好停一停手，睇定再買

收夠1萬億關稅丫笨柒侵，睇下爺閪開唔開你波

睇過

WW3
開波買熊都唔知D錢收唔收得番
陣間銀行都無鳩埋

支那憑咩?

金j人

我老豆話當年中國人能嬴日本人係因為人多死極都有

姐係好似100萬人打10萬人

飛機降落要運氣

個個打開食雞訓練有素啦，等睇爺閪收肥侵皮

當年就無計 而家點同 人多有春用

川貝 我地會搵得返

期替暴跌 molamola

星期二跌唔死的話最遲星期三止蝕

再打會世界末日
無謂啦
一個可以毀滅地球一次
一個可以毀滅地球一百次

無嬴家

gold J人 = 高追人

預埋我

咪好囉大家都脫離呢個人間煉獄

no
我有老婆有車有樓
nonono

我想追隨布神
脫離打工仔行列
全職數錢

有冇本先

幾時先可以all in牛牛

有本就用290牛 同330熊，瘋狂炒range 中間上落扑暈自己

你想要幾多

星期二跌完博反彈!

想請教下雖然而家係上落市，但外圍氣氛咁差，差到好似無一個消息係好咁濟，都仲會上番去315？

301開始入第一注295牛覺得如何？

期指

3晚夜好多變數既

唔似上落市，裂口爆邊向下，如果中美關係破裂

琴晚都升架

都係，唔睇

起碼都要有廿幾三十萬

邊位巴打

我都係擔心緊e樣，如果301買止蝕位應該定係邊度會比較合適？

呀肩你落番黎啦
你咁靚仔
真有閪屌架

我黎 肩哥e期旺排隊有排都未到佢

13:30已安全

295仍然係重貨位

298睇佢走勢再部署

如果繼續殺落咪買290牛

向上殺返300 就買 295牛

J數特攻隊

我有

最後10分鐘放工

等我一陣改個名襯番先

我已經俾大戶榨到無曬味

呢排師傅好準

星期一放假

遠牛倉過假期
穿3萬再部署

應該未跌夠 連登仲未夠悲觀

轉左玩牛熊

有冇人隻遠牛冇走過

沈大師今晚啲波有冇心水？

烏拉圭[-0.5/-1]
而家個盤係烏拉圭-1

佢tip 烏拉圭？

無錯

冇事，盤轉左
照買

埃及+1

大家覺得星期二買得牛未
買佢老母29000牛 鳩坐

咁多連登話牛。咁都係等下先

買295啦 今日尾市出埋關稅單野都跌唔落 頂多落多野

大家整頓下先 星期二開市先見身手 唔好諗咁多

圖表,技術上穿EMA 150一定買得 但再有更多利淡因素出現就要等

五百億？唔係千億咩？

好似話1000果時都未收市 個市又好似冇咩反應

睇埋星期二個市點比反應就知買唔買得過

293 唔走有咩問題

500億先
加需要再加

Btw 美女一定升因為呢單野
但港女唔僲跟

已經消化咗？

Bloomberg confirm
第一round 50B先

夜期穿302

又一棍

【商務部新聞發言人：中美此前磋商達成的所有經貿成果將失效】商務部發言人稱，中美雙方曾就經貿問題開展多輪磋商，力圖解決分歧，實現雙贏。令我們深感遺憾的是，美方置雙方已經形成的共識於不顧，反復無常，挑起貿易戰。我們將立即出台同等規模、同等力度的徵稅措施，雙方此前磋商達成的所有經貿成果將同時失效。

揀指29900

阿爺好委屈，好慘呀！

禮拜二為穿3000點 默哀吓

劍指31600

好快會跪低架喇

咁多搏反彈

夜期狂跌無break

咁多搏直插

中國未成個傻閪咁

睇黎今晚可以買sdow

傻爺西

我果五十手牛

侵話到明北韓已經唔係跟中國頭，爺閪收得皮，無左隻狗

上次73比就殺左勁多牛

外面有人今日買800手牛炒 俾人最後打咗50手

金仔都發現比人舞左好耐 直接搵侵侵包

上個吊機堂姐，唔洗又直爆落去阿

難以想像300會有幾多牛

今次299牛都驚到減左半
咁睇 可能再插落去
295 啦要買都起碼

我買左299 都兩皮野 如果堅打鳩我 要平左隻put cover番

唔玩啦

我297牛310坐到依家

已經成手都係 300係會彈 但驚佢再爆多個壞消息落多下

我都係

今次跌果千二點有900係爺閪累

如果禮拜一有市嘅話
我唔會走騰熊
而家得返8手指數熊

我都係已經經歷左兩次上落市

又要食一日七百點

正，又可以一洗太平地
殺呀!殺晒班坐牛仔等牛三嘅傻仔

根本冇得走第一棍已經600點跌緊既時候又食格

道指會唔會穿250

molamo...

嘩屌，真正冇brake
都未開市

好彩星期一有端午節頂撚住

夜期先跌100咋？

最好
沽咗

美股未開市 夜期100點其實算好大波幅喇掛

關稅已出，7月6號生效

商務部剛剛發佈「關於對原產於美國和歐盟的進口相關高溫承壓用合金鋼無縫鋼管反傾銷措施發起期間復審調查的立案公告」。

阿爺反擊第一步

下星期又可以聽連燈仔叫春嗌股joy

之前白傾

都話唔會傾到野

呀爺啲標題 每隻字我都識 合埋一齊睇唔明

叫定先

大局已定 再冇不明朗因素 升得

咩野嚟

大陸反擊會再DOUBLE關稅

禮拜二有新熊未

冇水花

會唔會個個博298係底博反彈？

得 星期二再熊過 你老味 我要拎返我應有既

得頭十個字明佢講咩

小心熊完又轉風向
跌穿297先考慮啦

侵侵真係好得寸進尺，明知維尼永續，你自己就算連任都做唔得耐，唔知死字點寫

痾煙

好撚正 之前收啲咩高粱稅宜家又搞唔知啲咩高壓合金

歐盟好慘

嘩 又插多100

下一步，賣美債

咁強心臟

德國婆 點算

so9嚇死我

冚球剷

抽高再黎個世紀和約
你估真係咁岩咩
唔止香港老散 全球老散都中伏
美國應該仲多人因為停戰去核搶左貨
trump 同金仔係 終極大戶財演

究竟係牛定熊

有冇試過呢啲情況都可以格硬夾上去

股災來了 我們應當悔改
劍指23000

六百點裂落去

上面冇熊⋯唔好ff太多

老貓又暴力救市 我唔悔改了

仲有之前路透社報導

據路透社最新報道，美國已幾乎完成了第二份針對中國商品徵收關稅清單的擬定，涉及價值1,000億美元的商品。今日凌晨特朗普剛批准了第一輪針對約500億美元進口自中國商品加徵關稅的行動，預計美國週五時間將公佈詳細的清單材料。
據三位知情人士透露，1000億美元的關稅清單同樣要走公眾評論和聽證程序等步驟，因此可能需要至少60天的時間才能生效。

又黎一個月互訪，玩復合再分手再復合，無限loop,七月都可能無運行

仲要冇裂口落

做下樣姐 2個月後真係實行先算

呢樣真係好痴線
日日妹跌，牛軍永不翻身

drop to 0

得5手熊過夜

呢排落親都躁係裂口 就算係都會彈上去再陰跌返，完全未見支持位

定啲 仲有三日
尋晚大家都以為今日爆升啦

本身星期一會暴跌嚟反映 但放假

【美國總統特朗普：如果中國報復，美國將加徵更多關稅】美國白宮通過電子郵件發佈公告稱，如果中國採取報復措施，例如對美國商品、服務或農產品施加新的關稅，提高非關稅壁壘，或對美國出口商或在中國經營的美國公司採取懲罰性措施，美國將加徵更多關稅。

侵侵反擊

有時吹得太大市場反而會唔信

戰況好似會好激烈

利申：今日清倉無貨過夜

我有隻298牛314坐到今日頂唔順，補錢換左做292

Diu
Qq會唔會低開
好嬲

算啦唔好諗

我預咗低開
不過驚大靶

大家目前正數定負數？

打

你幾遠？

389

正數 五月中食到而家

未撚試過正數

你兩個咁大對比

不過我係玩期指

夜期仲跌緊 屌唔住la

316兩次都破唔到
30000就輕鬆抽插幾次 果然港女買熊羸多D

買熊係贏快啲，唔會贏多啲

布兄您啲重貨區會唔會搬落啲

我307已經清左倉，每日極限牛過夜，今日買左303

之後死左，依家302過

下星期297都好危險

咁清左都好

302一球貨？

早兩日我有講過，有機會30100-30150

球半

我睇呢個位反彈

就快到 準備彈得

原來到咗 咁彈緊了

劇本，trump 關稅、講數、deal、話trade war 呢幾個step玩左成幾個月

No 我止賺放左隻熊無過夜
博佢高開再熊過
如果直接低開就無錢搵

咁你調番轉玩都得嘅

屌呀.大師破燈

無彈力，下站298

dllm 700adr 406

我睇到係408.8 嘅？

IG同夜期都就穿301

原來今次針對重工業 2018會唔會飛天 之前跌到落地核

50格呀屌
加埋止賺70格

呢個有 time lag ?

唔知WO
不過我信富途
見到盤價買出買入

星期二跌多d 升返上去又可以賺多d 7月又跌 劇本

牛軍會戰勝歸來 ddu du ddu du

五窮六絕呀
捱多個禮拜等七月啦

五窮六絕七仆街

熊軍又贏

跌好似係因為蘋果減產20%

沈審日

之後傳ip9會正常返 apple升返佢都繼續跌

跌得比想像中少，中國D合成鋼反擊好弱雞
星期二壞消息出哂係未可以入返市

道指頂唔住了

乾升咁多日 關稅都出埋 爆了

DJ 插2xx 了

瀨屎

侵侵高位開晒put 再出關稅成最大贏家

應該呢到無牛軍啦 大戶做市做出樣

下星期一穿298

睇埋星期一啦
可能會倒升返呢

有星期一休市消化下.....冇事既......

期穿30000 了

60993 100% 街貨牛 啪硬。。。。

跌番落嚟又重新上路

29500 -29800 部署 大肥牛

50萬股熊過夜

但係爺閪個底係邊先..

隔左禮拜一就算反彈都彈唔哂 熊軍大斬獲

長假期唔過夜字正確決定 三日發生好多事

仲有星期一個跌幅 星期二跌1000

裂口700 最低1400 收市900引下牛

空倉，出力跌

本身星期一要穿30000再反彈 而家放假skip咗 星期二直接高開

大奇蹟日 先插1000 再昇1000

夜期低水2百幾

打和super

有冇牛家軍在

30000都掂唔到 weak

點解我星期四要俾震走隻熊

星期二落到重貨區

Sorry 係二幻三

每次呢度啲人話棍上！我就震 今日好早放左隻熊

熊一尾

劍指

過幾日上番315，又牛3

特朗普周圍挑機

無事啦 跌定啦 回番啦

跌唔落嘅 點做嘢

俾啲時間消化下壞消息

咪再講牛三，熊一呢d,根本就上落市，消息市，跟勢做牛熊算啦

唉 屌
今日d牛熊左一巴 右一巴 蝕住走
留左幾注熊仔過黎先黎繼續插 大注過夜又唔見佢插

等睇黎多轉30000升返上32000

個個跌又唔敢撈
升返先黎高追

起身會見到老美綠燈

見佢跌我個心仲痛過牛過夜

你老母 琴日三百手過夜又唔見你咁插

我冇一巴巴 不過我係一重銼打鳩落我度

我兩百手無操作過- -

有D嬲自己做咩700熊唔過夜....不過都係星期二既事
可能又另一個故事

睇怕張環保圖今個月掉得

百忍成金
你夠定力過我已經好成功

點解要咁對我地呀

下星期就3萬，再牛過，食千點升浪

跟

我琴晚都係
今朝睇頭肩底 震走左
今晚得幾注 插到咁

等咗好耐

三萬就牛佢老母484

仲有星期一個關 不過都應該唔彈得幾多

入多十萬跟

原本d錢係我咖

如果特朗普唔好再亂黎就係

星期二開市真係亂入熊都賺.....之後過幾日再反手牛....行區間

還我血汗錢

條仆街一定買左好多熊

無良大戶 還我血汗錢

牛牛呀

熊軍多謝你地捐款

GUN!

自己友都食

成班跌個百幾點叫乜尻

如果星期二個跌到落298彈反一二百點就要小心，引牛

反而去到298都沒break咁就差唔多見底

隨時30000都掂唔到

零和遊戲，今晚到熊軍call G慶祝

星期二未必見到，不過之後難講，由其是如果個個298扎曬炮開牛等佢反彈

我熊過連麥記加大都無

要好似上一次咁,等個個恐慌以為會再跌, 先一下抽升就最好
如果好似而家連登咁個個唔驚等位入就好危險

最驚係
驚爆邊唔行RANGE

咁咪熊到彈為止

今次有機會跌穿上個底，咁張圖就唔靚

唔知真彈定假回

敢博就係贏家

我博殺埋295
要睇星期一美股

呢到好似剩係得我牛過

呂布咪牛過

係喎

仲有我成牛肉，豬肉都係
我柒唔唔信佢唔升

道指同港女又係跌就幾百
升就十幾

我都牛過

我尾市入撚咗Q牛，super on 9

係又牛過唔係又牛過
除咗當賭大細之外仲有咩意思

港股玩左幾個月都仲有三萬點好唔尋常

正常熊市幾個月可以跌一萬點，而家又唔似

話佢牛三佢又講極都未到

咁做乜要行區間行咁耐呢？ 其中一個可能性係等你班人唔知上定落沒晒方向，佢一爆邊沒咁多人上到船

又貼倉

其實好左
早排上唔到3萬1
個市想牛三但成日有負面消息
又貿易戰又美朝又加息
搞到成日大上大落
投資氣氛唔好
就算乾夾上下都會好快回
成交細

彭巴咁錯蕩呀？
咩風吹你嚟

直接skip牛3

我以前有睇彭巴期指貼倉post
我就係睇佢玩先開始買期

熊一了
牛軍應當悔改

係就快啦 同我跌1萬點

邊個再講牛三我就屌佢 DDU DU DDU DU

牛三

除褲我要塞我碌大肉棒入你個穴

星期二熊都仲趕得緊

上年咪牛三

有咩問題

跌咁少熊咩一
穿埋295 292 就差唔多

劍指20000 快啲跌

成萬點

唉

咁快 又放假 無得賭

唔跟 298 撈1張 295撈第2張

就收，無力，搏唔過

識玩

295牛同路
如果星期打到落298就要換遠D

齊齊跟大師賭波

巴打係咪之前贏幾球果個

期指 4次到bb底 3次穿 近排又多壞消息 今次穿撚硬

無乜點錯啦！識玩就真啦大佬

買左烏拉龜-1 輸左

你買咗讓球主客和-1？

係

橙
我要咗師父對家 讓球盤埃及+1 全身而退

今次又一次同師父同路

早知買讓球有得走盤...

買完先知師父要上盤 差啲走唔甩

讓球主客和 難賭過讓球好多 我玩多數收皮作終結

方向冇錯但今日買就早左幾百點

伊朗客，讓球客，入球小
中哂

好撚難聽 viu

你賺咁多 當比返少少做善事囉

果條臭x潘乜乜好撚煩膠囉，揚7撚曬痢迷

屌，西班牙低水到咁點買呀

明明提子有我朗都咁

平半爭唔多啦！
睇住賭即場囉一係

我無買伊朗客

2/2.5入球細
西班牙上盤
唔諗了

其實抵買，兩隊攻弱守強，一定博下盤

西班牙直頭買埋-1，提子嗰條防線真係老連咁老

屌你nacho 3分鐘就派膠

彭巴都入嚟，好熱鬧

佢好堅揪 我都係睇佢玩期先玩

呢到好多高手

美股

道指回咗好多

唔夠牛，咪升

但你有302 牛喎

夜喇 訓吧啦

得球半，上次底位買左8球

星期一再上就仆街，直上

睇返你d post都好威水下

入晒牛

哇抽番上

星期二再入囉
我都會少注

有睇，cd rom

納 dee 係唔係想轉燈

有賺就最好 依家打份牛工都買唔起樓咖喇
無彭兄咁勇 上個月賺左8萬 依家輸突返
唔敢比女朋友知

買幾大

未夠牛 說好的落3萬

嘩星期2 高開 又然

都未必彈得起
到時又俾上證拖累
岩岩係沈門睇到 大陸又爆壞消息 分分鐘又倒水咁倒

邊個估到咁都屈到上黎

真係難玩，以為佢一定會跌，估唔到而家已經升番曬，仲要有3日俾佢消化

岩岩一收到消息話中國反擊就立即彈上去，咩料🤔但果一棍成交好小

QQ 倒升？

我剩係知沽期落30100以下班人 有排受

好多師兄唔出聲靜靜雞睇

大部份時間運氣緊要過技術...

買咗咩

星期二
彭巴，你都幾博下喎

跟彭巴你學嘢姐

每日一近牛，啪完即加，搏到佢見低，一贏贏幾廿倍

巴打你295幾重貨

星期二開市會極度恐慌，開市15分鐘後就可以入定貨等牛三

真呂布 布 買295夠唔夠穩

極度興奮！

中興又ban返既話就好笑

302牛一定打 期指都跌2舊啦

睇星期一美股會唔會上返星期四個位

發達號碼60428

通常4-5萬蚊一轉咁買
坐6格以上就開始懷疑人生 反手又挾多獲

大方向係咁 只係小弟缺乏堅持 彈一彈又淆累事
彭兄都係睇佢會維持上下洗區間 未會有突破住？
想請教下去到咩大位先會覺得係下破

我就係不幸地持有果隻打左既303
一陣入多十萬落戶口 星期二掃一半遠牛先

佢唔係真呂布喎

依家咁睇又唔熊得晒喎

美市同港女一樣都係撚狗

彭宇晏巴打係車台自貼左未？

呂布比專家搶左個命
吕布先係呂布
遲下可能有㠯布

除非星期一爆升如果唔係一定打左302先會見底

劍指32000

打就入貨

好亂呀 好多呂布

劍指32000 GO GO GO

嘩下面軍事重地
大戶肥仔

315個陣上面都係軍事重地，都無掉核彈

300係超級大關 尋晚想埋去掂下都彈

高開真係好走
換遠d
借勢博唔過

好慘
帽事全香港都知

有冇奶閪

靚仔都要戴帽

293牛，都覺得自己好危險
或者輸埋令我悔改唔玩牛熊

愈多人驚 愈係要進取

293應該都安全既

293應該無事
到時睇個勢
自己判斷速度

不過都幾矛盾我記得呢位巴由311到坐，穿298就割肉

無計32000太吸引
我都豬唔少

保安又會知條女大食囉
d記者鳩up無極限

正恩巴豬緊幾多 我建行豬大獲到呢d位又無得走
由佢算

可能個保安係佢地門口J左三日

60

最甘係上上次315 上唔到320
750手牛好撚甘

真係大戶

嘩 見到都甘

肩哥學下野啦
仲屌肩嫂

只要700回一次380
我就回本了

939現價太抵買 我係7.890果時都忍唔住入咗貨 可以望上8.5

熊左QQ？但回到380又好似太難

睇緊位入建行購 無得輸

我8.2坐到e家 唔理啦隻call 8月到期再睇

臭女人

好少玩輪，主要玩牛熊都正股，現階段個股唔太緊張，主要係個市場要冷靜。
盡量避開出入口股
我依家手上堆牛牛倉都坐緊，起碼有2318牛頂下同少量恆熊對沖下。不過今次個均價有溝番落少少，感覺仲係良好，我都等緊記會撈恆牛。

我玩牛應該打左無左雞幾野
不過真係好靜個市，揾d細價股炒下

前果幾日成堆淡淡，完全無興趣追POST影響自己睇法

幾近都好金 睇到都心痛 750要幾錢到 打左？

我好少會等到佢打咗，見市場個氣氛真係唔對路就會換馬
細價股真心無心水唔識玩，好似阿里健康呢D垃圾都無啦啦可以爆幾支燭

我都係睇下物管同教育板塊食下格囉
妹下妹下係悶，牛熊贏都無用，正股紅哂

大市唔做就，幾強勢既股都要跟跌，只有時勢做英雄，無英雄做時勢。

睇佢整固多排啦7月就可能黎咁多新股上氣氛應該唔差既

我反而唔係咁睇，市場氣氛唔好，投資審慎下新股更加無炒作空間。

無打
好似半價出

係，堅持拎住隻295牛坐，溝淡左一次

殺完302 牛爆佢

清小心

星期二買定牛係咪冇得輸

話自己好nice wor

上證跌到仆街，之後港女跟，都係仆街

上證真係好撚煩

佢實施關稅果刻又針番住中國，無得推歐洲單野去中國度接，即刻又向G6示好免得火燒後欄。

我自己就覺得股災係因為不受控既事發生 例如沙士 金融海嘯
呢家急跌1千點其實只係國家互相拋波玩政治遊戲 情況控制權仲係人手上

所以未算跌市

其實都唔關事情事，所有野都係投資氣氛，你睇大市成交開始縮

前兩次上316都係喺貿易戰中間, 雙方都未訂立實際做法嘅時候升上去

而家講到咁明確話想打, 除非中國又跪低啦, 不過就算係咁, 上證都會累到港股仆街

今次似會突破298

點都好
就算高開麻煩換295牛
唔好送錢俾大戶
真係唔差果幾倍

低開打左302先

其實如果穿得298
有機會見291先彈
我係咁睇

痴線 已經睇咁淡

佢in case啫 如果真係穿到298真係291先彈唔出奇
但過左300大關先

你之前賺咁多 個3雞野咪豪比佢囉 好啦 唔好喊啦

唔會啦
3萬點以下都唔易穿的

唔洗睇咁淡 大方向升 d壞消息出完最多跌埋星期二 升返上區間頂先再爆壞消息

落291已經穿250天線
熊市

就係等所有人以為熊市
港女仆街在大升前一定插一獲勁
當然我都唔希望穿3幻

協議全數作廢

聯合聲明不嬲都係歷史文件

作癈咩我好亂
作癈friends with 習習
定作廢關稅

係咪中興都唔洗放生

新手lm學野，有無388牛同路

星期二插到呢

好期待星期二到底開咩

係唔係又黎區間上落？

放心喇 低開硬

高開50 點比你

Thanks Chinese tutor
姐係跌

但係白宮話有關措施有助恢復質易關係喎 有關措施係指咩

個關稅
究竟有幾多人冇讀過中文

屌你老未 唔好扮布神ok

吊呢個仲亂
到底呂定吕係真

佢個子唔同，好人好者要扮人，on99

邊個勁啲就邊個係真布神

呂布 can be anyone

我動議封肩神做華雄

原來支那公司要唔爆既唯一方法係做到大到國家唔可以唔理既地步
來緊好多公司會學

中興 海航

上證Tuesday

試証熊左好耐 接受現實

I always bear

星期二數錢

睇市場反應判斷是否反手牛

原來我只係得10手 熊仔係過左夜，好唔開心啊

開市all in 700熊

下個禮拜好大機會爆邊唔理向上定向下爆老 千股都一定升番浸先正式收皮

我得8手指數熊

玩老千股點解唔玩牛熊

佢係吕，但個子字唔同左

50手299牛 100手put未平
預左啲牛會釘

咁重本50手299

侵侵打中國，歐盟，印度，日本

日本或推出關稅報復美國 料本周定案

我要一打十！

純討論
你地覺唔覺係美市底強 多過港女市底好 經歷6月兩個禮拜 感覺牛三機會唔大咁 ，磨咁耐唔似係想爆上咁

美國經濟好，但大陸經濟唔好
如果有牛三都係呢一兩個月時間，覺得愈後愈冇機會

5浪3係一定會出
但係咪好似07嗰種大牛三就機會微d

星期一跌硬

希望禮拜一美股做好
我估國家隊會托上證返3050

美股咁多淡料都係上行緊⋯ 貿易戰完左會點。。
我就咁睇港女4月起比消失玩到依家 都係3幻左右無郁過，可能3幻2已是夢

消息

其實貿易戰已經逐漸消化完 話晒都玩左幾個月

消化係短線、咁大型貿易戰⋯ 好多工業股都會拖累，爺西又咁耐都一直出淡料
真心7月都未會起飛 我純猜測

如果高開就屙得，低開就實會係panic sell彈返上先開熊

暫時ADR 411
高過收市
聽晚美股再推高D ADR
星期二開市420就肥仔囉

同你同船實沉

呂布今個月無去旅行嘅？

yes please dont follow

我個心態已經去到唔想睇，輸鳩哂柒就
仆街侵，爛袋狗

沉味濃

咁我肥過你

牛過夜??

睇圖
值博率非常高

Yes , 小注

高開拿拿聲放啦要

高開先算

返左大陸call g

其實拖底港股既係上証，
而家關稅仲要搞鳩中國，星期五晚跌左200點，美股升關你港股鳩事咩
點解仲有人覺得星期二一定高開

我297

一定買近

我驚今次打埋我咋

我知你好緊張，但面對現實啦

都啱 所以我相信其實第一手消息某程度上係圖表上已經有蛛絲馬跡預先反映左 你當係有人收到風預先沽咁d貨

打仗都可以升，戰後會谷高GDP，大把基建要起 經濟會起飛

壞消息出盡，靴子落地

牛欄前

星期二啲熊真係貴到買唔落手

你買好多牛咩？all in?

其實仲有壞消息
美國話會如果中國報復，會再出500億關稅
仲有限制中國企業投資
美國要開打貿易戰，唔會剩係出一招咁少既

唔緊要啦 之前你都推到上50萬幾次啦 個2雞野當捐錢啦

去叫雞唔好 點解要捐錢 同我高開

水瀨叔 原來我地平時都係賺雞碎 屌 條癡線佬注注都5皮

我一日揾埋都唔夠賭神玩場波

呢個真 佢一定唔止1百萬身家

妹妹妹到星期5 呢4個交易日你會點操作

跟本一連跌幾日已經反映左大部份消息 最多跌多日又再開車

但我信星期二都係先落後上

你不問價咩位牛
我應該搵295牛

香港個市根本佢地想一日升跌800都好簡單 幾多牛鬼蛇神左右指數

差5皮幾追番個本 唔敢再咁貼價了

我係由正8 變 負5

一二月食正左跌千幾果日 跟住開始落坑，尻買
依家開始買番啲穩陣啲

依家有隻388 牛 坐緊廿格 係正股257入

我都坐左廿幾格，想死

30000牛，坐緊十零格，星期二唔爆走唔走好？新手亂9咁買，一入坑就咁既衰款

295仲叫遠咩

即日算遠

高開幾多點先叫高開
成日高幾十點跌返幾百點

高開20 跌200 再上1500

十點叫一棍
廿點叫一大棍

星期二會牛過夜，星期三爆升

🤣大戶：已收到

Kill me please ..

覺得即使牛三 都仲要行多次range

今次真係我老母都識玩

現階段睇唔到有力沖破316
如果星期二已經低開到150天線 星期三反彈機會好大 照鳩估會上番310先 但講緊先仲係月尾 到時又回番

仲好又食返落去

輸錢又要暪住條女
呢兩日同條女出街仲要笑住高消費洗錢

你咁撚勁嘅

道期一個鐘回左90點

美期沽得好勁

打一句野再跌多40，見到有大手三百幾張挫落去

咁早睇？

i feel you bro

你係咪有熊先?

冇熊你理得我地渣乜春

50萬股316熊點部署

幸災樂禍就有

次次升又唔見你出黎叫大家放
一跌就鼠出黎

肉唔肉酸啲呀

你已經被選中.

成手Long put點部署

美期-111

是時候All in 60428

297 Cow never die

跌呀 跌就有得入貨

咁早跌好返V返上去

快*

10手QQ熊點部署

收錢

唔溝可以渣到完場
不可能會死
一定番405

[dragon boat]

[dragonboat]

淡友(1) 追到而家
吉倉中

Die 左點部署

即入296

布ching，點睇日本地震對今晚美股影響？

黑期又想掂30000

笑死 升就百幾跌就三百幾

295牛奮力抵抗

諗住穿3萬入292
小手先
再跌再入

佢穿298 就要再買後啲

D牛BAR長撚到
唔食你食邊個
上去大戶無錢汁
借勢落去汁完錢
新熊又出世

個次316 320都好長 下幾百點到千點都冇咪又係落左黎

ig

今晚我會call齊四大富豪托市 牛軍唔使驚

等埋啲熊仔搬倉再落啲先上

媽咪麵睇290呀 聽日爆升

恆指唔穿30000qq唔穿400都幾難上返

唔係290

係冇290

你快d買牛啦

熊仔聽日收錢了

個品布假ga

係wo

聽日穿硬150天線 唔穿前底就睇最低位入牛準備升返上去

邊個蠃到錢邊個就係吕布

難分真與假

黑期已經29960
30000以上嘅牛rip

啱架啦 裂口400幾點先有機會升返上黎

歐洲嗰邊都跌到趴喺到

等睇大奇蹟日

劍指 32000 30200 30020

之後又 劍指 32000

牛三回調驚閪

美期跌到 冚家產

但係大摩預測今年都仲有30350點... 其實都唔洗咁悲觀

大摩喺qq 470 既時候預測500 tim

美服開市先啦
不過唔預今個月尾會有得升 至少7月中先有得講野..

今日假期，黑期成交細，穿30000係用黎呃淡友做世界
聽日一定係買牛

聽日只要上證肯升，完全可以無視外圍

呢d預測係用黎派貨收貨

肯先得架

我299牛都未叫春 雖然等打把 但真心唔驚 只會買落去
一望就知亞洲班大戶洗落去 佢真係聽日穿到三萬我先識打尿震
不過要升穿316真係睇七月中

最難升就係上證
同埋聽日上證都肯撚定破3000
因為一個字
咩字?

癈

係廢

就算唔睇黑期都要睇下今晚美股
歐洲又跌，除非上證發神經會升

泥菩薩過江

放心收硬 渣都冇

聽日再鋸過 但買遠少少

睇漏好多 再鑽研下先

嘩，跌咁多

Ig 依家跌到 299
聽日入牛真係買遠小小
297 個位破埋 下一站就291

我覺得老美今晚又會deep V返上去 唔會跌好多

如果美股跌三舊 港女朝早實會panic sell

買291牛喇今次 295都覺得太近

291 一日變近牛

放心喇 跌埋聽日 又開始上310 架喇

跟住個個HIGH爆入牛，等爺閪又再一次送佢地一程

買左幾多

巴打輸到傻左

輸到傻左

但再落果d牛好貴

直插

睇左你幾日打飛機，覺得你好樂觀

開始個心唔定，隻295牛遠牛坐到變近牛
開市買隻熊對沖下算

你就好啦，有profit可以咁玩

如果聽日低開400點，真係唔知買咩好

牛sure

咁會開波跌800點

聽日穿3萬就大鑊了

用黎allin 英格蘭

屌，要上證升慘過去死咁

如果低開800 ifc條龍

都真 當係幫你止蝕

我期指模帳賺80k變-10k

年輕人，係咩疇驅使你all in英格蘭啊？係愛？定係責任？

應該裂口開 無得佢妹架啦
咁先難買
妹都話追熊

呢個分析幾過癮

係愛啊 哈利

裂口開就諗緊幾時再入牛等佢補裂口，但正如樓上巴打講，真係開始失信心

黑期297 唔係唔買+呀

唔會唔沈判日-700開

297

Ig 29910

嘩好癲殺到好盡

認真咩

依家睇老美頭 如果佢都跌唔停 港女就

已經準備好錢All in put
臨收市反手牛過

咩都假
最緊要700高開俾我買熊

熊700穿400

越跌越有，好撚野

會唔會跌到落291

hi 淡友 (86)

你唔駛諗，低開肯撚定

呢個真
差在敢唔敢一Q穿400

穿400，和合石見我

重注咗Q牛？

星期五收市前一分鐘買

同前個星期5一樣幾時入熊都賺

屌佢老母hsbc電腦set止蝕限價盤之後手機apps睇唔返

997

998

999

1000